St john 電話系統係咪弱智

開頭派個張check 考試結果紙仔已經錯左放榜日期

紙仔話5月8公報 但個電話錄音可以話考試日期錯誤

到我打到辦事處搵人聽電話
佢話我唔合格
咁我想知邊part 唔合格 佢又依依哦哦話自己好多野做叫我自己打上去check

最後佢話原來係5月16號放榜
咁ok 我等

到左今日由9點打去個個熱線打到4點都打唔通或者打曬所有資料之後話線路繁忙即刻cut 我線

最後又打去搵到真人聽電話 佢話聽電話個位同事好忙叫我自己去麥當奴道check 結果

點解唔撚比人上網check
又唔洗你個位電話錄音同事咁辛苦
唔知呢個情況持續左幾多年
弱撚智

睇錯去m記睇結果

唔會唔合格嫁嘛？直接上去拎就得啦？

我之前都試過 係咁話考試日期錯

St John 不嬲出晒名管理層垃圾
下面班義工幾有大愛都頂唔順

真係好垃圾，我打去錄音系統可以有幾次係唔接
打通左又話無我資料
好彩係跟公司報，公司直接通知番我成績
自己check就真係check條毛

本身想屌你st john點會睇到m記
點知原來係麥當奴道

弱撚智真係 佢講到電話錄音個個電話都係要有人聽先會check到

大佬去到麥當奴道重要office hours上去
唔合格真係比老細屌死
知合格上去拎就話ok姐

公司出錢自己私人名義報 無計真係
今晚臨訓前睇下佢電話錄音同事收左工未先